有大戶買藍籌正股？

我買左5仔同埋渣打，各一球平均價56.25同埋63.05，一個禮拜後換ATM，有興趣一起討論就加我tg啦。

有無大戶談討？

做定期好過啦

一球大戶?

各一球，共兩球

定期浪費時間

兩球先叫啱啱入門， 邊到來大戶

入門大戶 thank you